又一城深夜疑點整合

1） 下午事發幾個鐘之後，夜晚10點幾無端端call兩架白車到又一城

2） 封左商場單獨黎講，都未必成疑， 但集合埋其他蘋果live見到（23:15）：

3） 幾個便衣蒙面popo呢個鐘數，仲係商場度行黎行去（已對蘋果承認係狗） ，原因可能係睇場/蒐證/扮手足

4） 地下好大灘血漿，認得係溜冰場對出 前少少個位（反戲院方向），連埋地上好多紙巾雜物，下午到宜家咁多個鐘，都無人清過，一定係異常重大事情要留證據/改證據 先唔比人掂，普通死傷唔會咁。

大家集思廣益

我要真相

推

推1

推2

推3

推4

推5

1